我老豆屌鳩我撑姜濤，話呢D乜鳩野歌，俾左條Link，呢D先叫香港人嬌傲

正評俾你老豆

我真係好撚嬲，全部都超過五十，真係阻住地球轉

姜濤代表新一代巨星，咪撚想當年。

又屌姜濤韓風look，中立打扮唔男唔女
根本啲妹妹仔就係鍾意呢type

你老豆冇打死你?
比我實掟你落街

正評

我人工多過佢，已經租左劏房15號就撤退呢個ON鳩的家

收皮啦，支持大陸仔姜屠，支持黨安法，支持64天安門

記住唔好比家用

其實呢種結果就代表香港人鍾意好睇唔好打
冇內涵 冇實力 呢個係一個集體既意見結果

太ON鳩，阻撚住姜濤上位，你地繼續撐譚伯，老鬼迅啦

大家睇下，最Hit歌手姜濤對上，已經係上一世紀的人，同我老豆差不多年紀

俾姜濤一個機會，
給香港一個奇蹟

老屎忽

咪係，聽到譚伯唱夏日寒風，張學友愛火花，真係極驚嚇，他們不是我的年代，go home

屌不嬲都係架啦
四大天王有咩撚內涵呀
我睇內涵唔好睇張小嫻，opera?
你地咁有內涵，好似d classical 咁去大會場做音樂會啦